你玩過乜撚GAME 外掛好勁？

我先
隻隻都係

CS
信長
有一段時間好多人用
大家都睇唔到大家
但係咁左右互走
完全on9 無得玩

外掛

跑online

香港online
721金鐘開server

Red Faction

肯撚定係金庸群俠傳, 外掛效率係人手1000倍以上

金庸群俠傳ONLINE

D 狗今次開乜掛？
有冇坦克 附件？
副本 邊個最好刷？

Ro

cs go
pre fire到你痴線
再間唔中扮傻仔比個囉柚你殺
fake下d overwatch
勁過大地球嘅槍法再加銀牌意識
可以揸eargle對贏你awp
但係連基本掉somje flash都唔識

中學信長D外掛多撚到
10fd場有D撚樣一定要痴住一隊
開頭以為佢地熟
點知係1個開mh 3 4個人傾住玩
cs呢D就唔洗講啦

Heat project

香城online
10個外掛打成千人
跟住有萬幾人叫人唔好用外掛
要和平理性非暴力咁玩隻game
GM又唔捉外掛

xshot

跑online開公園場、30人玩8人地圖, heat project改槍、改衫、改名防踼, sd高達改傷害改輸出範圍、一刀斬爆全場

巨商 外掛之王 仲要搞到死set

平理性非暴力 班
齋叫口號 可以上到乜buff??

跑online
果陣我地唔憎外掛 直頭多謝佢地都黎唔切
唔計生存場既話可以極速洗錢洗經
後來啲外掛知道30人場刷得太快其他人會因為死得早而0錢0經 都演化到等多一陣先cheat 大家齊齊開心

金庸，外掛係必須每人都要有

百變

用CheatEngine想要咩裝都有

金庸冇外掛嘅成隻game可以玩幾十年

CSO

香城online

NPC打你就得，你打NPC就game over

Apex

APEX,BF1

人生online

用外掛唔勁咁仲叫唔叫外掛
個topic有D問題

我對佢標題既理解會係 個遊戲有人用外掛既風潮好勁 多過用左外掛會令自己好勁喎

仙境傳說

勁多外掛----->仙境
外掛好勁----->CS1.6

Rainbow six siege

吞食天地
Heat Project

Chesterfield 5

石器

Heat project入箱係必學技巧
Lag殺係常態

Gunz
自動追蹤人斬
無限血/爆劍氣

Heatproject

好似叫劍雨ONLINE 第2日公測 D外掛BUG到全身99999999999999點

gta online 成班大陸狗係度開 你話佢開掛佢仲惡過你

兩頁都冇人講PUBG

唔洗外掛,玩bug都大把屈

GTA

青蛙下蛋

Csgo hvh
啲大陸仔多到呢屌

有冇人玩過HeadShot 殲滅者

當年CSO有個外掛可以 人扮屍
到完場都搵唔到自己
又可以做屍嘅時候god mode殺人

巴打咩rank

笑，

Heat Project 飛天
我屌你老母

金身

全玩家軌道炮仲可以屈人

RO

問過ro未

完全feel到遊戲公司係以外掛為前提下set平衡度

bf1 外掛一個打50個，完全還擊唔到
加上垃圾EA 0處理，玩到好嬲

RO 刷咩汁咩賣咩全自動

Overwatch
啲自瞄外掛進步到識扮冇開

所有非721熱門post 唔好再推

BF1
條友隱形 子彈穿牆 被射中一下死

殭屍揸槍

艇仔外掛

Ea既fps game

LFO
乜撚都有得bug出黎

Csgo

隻遊戲就得打槍法 公平既

但外掛就場場爆旋陀螺 玩撚咩

LOL

殭屍拎撚住雙持mp5殺人

mp7a1先啱

信長mh

石器時代
冇人唔用外掛

支那無鎖區嘅有邊隻唔係？

金庸啦 唯一覺得心安理得咁用外掛既遊戲

呢隻cls
除咗隻人物我唔識改

技 異信 lv全部都改到

金庸絕對係無外掛生存唔到既遊戲

heat project

Grand Chase
LFO
兩隻game都係你up得出既野都有得用cheat
仲要0難度 一個cheatengine搞掂哂

垃圾就咪提

somje flasheargle

天堂2

金庸無外掛既話 你大理去京城都幾大鑊 未計你行到一半比npc追殺 再由頭行過

用銀刀開加速一秒清水道 真係好爽 雖然有d對唔住當時被人虐殺班人
但真係好撚爽

一年前已del game 打到大鷹10場有8場撞掛

diablo 2

以前玩呢隻GAME 第一件事係開maphack

所以坐馬車

Heat Project

吞食天地

唔洗開隻game 直接開住個外掛 有啲文字浮動

第二日開game就升左好多lv 捉左好多將 背包滿曬

跑乜都唔洗做到終點

GTA online同BF1，啲外掛具豐富想像力，見過搞到其他玩家嘅頭上生條賓周都有。

bf3 之後冇買過bf 產品
apex ,仆街EA 咁耐都唔搞外掛

apex 如果冇外掛，我真係覺得幾好玩

gta5 d 外掛撚全部唔撚bam
就算你入左屋
班外掛撚都可以用坦克塞滿你間屋

反而經常誤鎖無辜良民，就算前幾日話出賭場更新都唔再期待

香港人assembly